［圍魏救趙］黃大仙要人

黃大仙鐘樓已經有30人
新光橋20狗1衝

自己推一推

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

#戰術投稿

#代轉發
超緊急] 21:20
宜家Poly 手足被圍困😭
港島紅隧口
係一個被忽視嘅左關鍵入口
可以擊破popo包圍網
全港島手足宜家立即去港島紅隧口開花
守住隧道口

等Poly手足有機會多一條退路
求求大家出黎🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

請手動廣傳！

自己推兩推

自己推三推

ppp

自己推四推

自己推五推

推

push

自己推六推

邊到都好
救人

自己推七推

自己推八推

救poly先啦

燒狗屋，要快，不要撚狗。。。